[原價]放 泰妍 TAEYEON solo concert “PERSONA” in HONG KONG

因為搶到1480所以放番980出嚟
原價放11/6 Block B 2連位非原價買但原價放出
蝕放只求有人可以收留佢地

有意tg:

推一推

推

低於原價放